劉德華今年係咪想洗底 《熱血合唱團》做指揮家

《熱血合唱團》（Find Your Voice）是由關信輝執導、劉德華投資監製，劉德華、吳岱融、尹揚明、盧冠廷主演的一部香港青春勵志電影。預計2017年底在台灣上映。

這是劉德華首次扮演一位音樂指揮家，為了演好角色，他在電影開拍前特意向音樂指揮家學習指揮技巧。

五個小孩的校長導演 又係用小演員做主角

今年佢好多戲上映，本來仲有演唱會。唉⋯